傢具鋪建議：傢具站、MUJI、紅蘋果傢俬、IKEA 唔好揀實惠

2019年8月9日，實惠老闆關百豪代表商界，聯同林鄭呼籲停止暴力

今次真係實惠好黃？實惠底褲就好黃呀！派嬲啦！

🚫 實惠 🚫
[傢具鋪建議：傢具站、MUJI、紅蘋果傢俬💚]

🚫 卡爾牌廚具 🚫
[夾埋實惠賣廣告，又贊助神棍節目]

====================
[/quote]

原post

[歷史真相] 2019年8月1日，實惠出內部通告拒讓狗隻入內？

無印用新疆棉喎

IKEA係牛奶公司 yuu聯盟

幫襯其他
或唔買棉質嘢

IKEA怡和

樓主夜晚係咪瞓地板

唔7買奶共嘅傢俬
唔知會唔會有偷竊裝置喺入面

IKEA怡和 YUU
藍到癲

地板都係大陸運落嚟

又嚟東江水謬論

cls連呢樣咁基本都唔知
仲叫人去ikea...................................................................................
真係亂鳩咁黎

實惠之前黃嫁喎